突發！美國更新支那人入境要求 堵塞香港漏洞

美國公民14天內有中國旅遊史的人限定由美國7個機場入境(居家隔離14天)非美國公民的外國人在14天內有中國旅遊史禁止入境美國中國護照持有者，過去14天沒有中國旅遊史需pre-clearance方可入境

節錄內容

The US is issuing a new security directive to airlines:

The Transport Security Administration (TSA) will issue a new security directive to airlines from Sunday, according to a person briefed on the restrictions.

開始實施日期：2/2/2020 Sunday

Airlines operating in the United States will be required to ask all passengers booked on flights from outside the US if they’ve been to mainland China in last 14 days.

所有在美國營運的航空公司需詢問所有飛美國的乘客在過去14天是否到過中國。

Chinese nationals coming from Chinaandconnecting through another foreign airport will be denied travel.
Those with pre-clearance are exempted.

中國籍旅客由中國出發並意圖由他國經轉機入境美國者將禁止上機。

There are also new directives that relate toUS citizens.

針對美國公民也有新的規定。

US citizens who have been to China in the last 14 days need to re-book to one of seven gateway airports:

John F. Kennedy International Airport
Honolulu,
Los Angeles,
San Francisco,
Seattle-Tacoma,
Chicago O'Hare
Atlanta

美國公民於過去14天曾到過中國者，需重新訂機票，必須由以上7個機場入境。

今次真係大支爆

中國旅遊史要包埋港澳先有效

跟美國
無死

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共